
                      ami me encanto esta peli , me gustan las pelis de zombies pero aunque aqui no es tan terrorifica me gusto mantiene el suspenso y no me esperaba ese final asique buena,,,!!!
        
            